比人讚但係唔開心

話說有日同個朋友出街 女仔嚟既 所以特登著型啲
我 朋友
朋友:咦 咁樣著幾好睇喎
我:普普通通啦 其實暗爽緊

朋友:唔錯吖 幾韓
我:

到撚底幾韓係幾時變左一句讚美人既說話

韓狗

佢鐘意韓
你又幾韓
姐係鐘意你

難聽過粗口

試過有個女性崇韓朋友問件衫係邊到買話我咁幾似韓國女仔
果次之後就無掂過件衫

幾韓對我嚟講 係嘲笑

韓妹

有個女仔朋友打扮幾韓 但佢一比人話韓就嬲

一定好享受比人話自己韓啦 臭雞

其實好多韓國女仔都矇豬眼單眼皮鼻又偏
不過好似大多都算高

未去過韓國 正係覺得女團既韓妹都好撚正 雖然好多都有整容

女團果啲緊係正 佢地普遍身高都高又瘦 所以是但搵個整個樣就出得街
可能我都係高瘦所以有時懶就咁著件oversize tshirt比人話韓
韓你老味我懶得襯衫咋仆街
佢地啲身材樣係正既 但果種kpop文化同fashion我真係唔識欣賞

變左韓國文化討論
其實女團/男團跳舞係幾好睇
但係歌詞真係九唔搭八 Twice個首TT真係表表者

其實我都唔太識 睇過一兩套韓劇接觸過下就發現無興趣
個人認為韓文好難聽個字體都好柒所以無聽韓文歌
twice係咪有周子瑜果個

周子瑜真係無人講到咁靚 朱千雪都靚過佢幾萬倍

支持返鄰近國家既人 有親切感啲
Btw韓文真係好難講又難聽 完全唔知啲人點解會想學

唔知係咪因為果單野成日覺得周子瑜有種楚楚可憐既感覺好慘

可能佢地覺得學完方便佢地追kpop 佢地鐘意果種文化無計 但周街都係依種崇韓審美觀好想嘔

最令我反感真係部隊鍋 價錢一位200幾 啲肉只係普通雞肉 完全唔明點解會有人吹奏

部隊鍋真係搞歪成個韓國菜
不過我覺得啲人咁鐘意部隊鍋 個心態有啲似中國人好鐘意擺到成張枱都係野食好豐富又好抵咁但無考慮過成枱都係垃圾食物 有種覺得好多野食賺左 咩都執死雞既心態
依種劣根性
唔係崇洋/崇日 人地法國菜日本菜岩岩調返轉 重質不重量

其實佢係想講 今日天氣幾寒

幾罕啊佢話

話你特別

有個人風格

你喜喇